屌那星! 間鋪就執班仆街走哂去蛇王! 炒撚哂佢地之後發覺唔夠人手 有冇手足肯捱義氣幫下手?

冇人工 冇飯盒
飯錢自己出
幫頂住1-2個月就得
thx 話哂間野係佩雷斯主席開

朝9 晚9 中間有1小時休息

早d執柒左佢啦on9

執左去啦

咁叫手足? 幫下手都唔幫